[龍貓奴] 屋企隻龍貓唔肯食草食乾糧

我隻龍貓因爲門牙同入面啲牙過長 長到會整到隻眼所以會定期帶佢去剪牙
問題係佢剪完牙一排都係唔肯點食乾糧同草 咬兩咬就唔食 咁我唯有餵佢食草粉
但係我上網睇話草粉太多營養啲牙會生得快啲
有咩方法可以迫到佢食草等佢可以磨到內牙

推

推推

有冇人

龍貓圖呢

以前乜事都冇架 而家見佢啲牙咁真係好心痛

推！！！！！

hi

好想佢可以好似以前咁

有冇人呀

咁我可以點做

冇人理

無人識龍貓

問醫生啦
但佢唔食野都係要喂草粉比佢
會唔會嫌草過硬個d 之前個d黃d都唔食
唔肯食野亦都可能係身體有其他問題
唔係專業好難答你
利申 冇養過龍貓 淨係養過天竺鼠

小動物唔食野好快會 快d睇醫生啦

幾耐之前剪牙？
食草粉係為左維持住個基本重量同埋補充能量姐。
至於迫佢食草既話就要減零食同減糧，逐步減，同埋可以試下轉草既牌子同轉食2nd cut

啱啱個星期日剪完
我有餵草粉不過唔多 個籠都有擺乾糧同草不過佢冇乜意欲食
佢以前一直食開timothy hay
巴打有冇咩牌子介紹

oxford嘅Timothy hay

你只可以餓治 唔可以唔忍心畀其他野佢食

係咪D牙唔舒服呀？唔係點會無啦啦唔食野

我記得細個養龍貓個時要買埋舊磨牙石比佢咬
一直都唔知有剪牙呢樣野

幫推，希望有人解答到樓主

岩岩星期日姐係琴日
Timothy hay係草名黎，定係你買個牌子真係咁
btw糧唔需要長期24小時都有供應，如果食草量足夠，其實糧比唔比都得

絲打我依家就比開momi 1st佢食，貪呢個牌子長期有貨，不過質素唔算十分穩定
以前磅數唔夠果陣就買wooly 一番割，不過好L貴同埋成日無貨，但係食左1年之後胃口好似真係好左同大左
但係轉草既話記得慢慢轉唔好一下轉哂，可以逐啲溝等佢適應

原來連登真係無人養龍貓

睇外國網話近期oxford既Timothy hay好似出左問題，巴打小心啲

多謝大家 我會試下轉下草同狠心啲餓下佢

張相入面間屋係以前架啦個陣佢乜事都未有
而家轉左新屋唔會𠝹到佢放心
Thx:

絲打你隻龍貓幾重啊？
同埋糧一日最多比一隻外賣匙既份量就夠了，希望你隻龍貓快啲好番啦

因為佢其實之前已經剪過幾次牙 每次剪完牙我都係餵草粉 唔知係咪因爲咁佢習慣左食草粉
我今日開始冇再俾草粉佢 俾左糧同草
陣間番屋企睇下佢有冇食到

話說我琴晚擺低左堆草俾佢
第二朝我發覺佢喺上面屙尿
係咪代表呢款佢唔鍾意要買過新

上星期日睇醫生磅左係512g
我見佢咬兩咬就丟低

剪完牙頭幾日要食草粉係正常架
疴尿係草上面我果隻閒唔時都會，不過我無理佢，還掂都要每日換草

最衰佢第一次有事個陣因爲當然同時有肺炎所以未可以麻醉剪牙住 當時食左成個月草粉
唔知係咪個陣佢習慣左食草粉
我有次問過醫生話佢淨係肯食草粉唔食糧
醫生叫我照擺糧同少少草粉
佢同我淨係食哂草粉
我諗需要時間改番佢個習慣